速成打‘獌’ 關聯詞係狗 ？？？？

速成輸入法係咪唔鋸我獌？

垃圾先用速成

我明

apple好野

已經公認